不如眾籌請到兵保護中大啦

中大人be water 呀

唔好開埋d無謂post啦

點運得切

邊有咁容易呀 有錢都未必請到